聽日港鐵會唔會又跪低

港島線/荃灣線等你地塞車過唔到海

Why